一人一句想同老闆講ge野

我先 我好想含你條撚吖

屌你老母

屌你老母！有事就龜縮！

好大冤氣wo ching

有冇例子聽聽?

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

老細，仲有咩要做？

聽日我會準時返工

好好笑?

的確唔夠你嘅人生好笑嘅

屌你老母一係唔返
一返工就成日抽同事水
OT冇錢都算
利申：辭咗

絲打身材好撚正?

我返埋今個月唔做啦

依家唔係你炒我 係我唔撈

你可唔可以爭取下幫我升職，真係做左好撚多野